覺唔覺習大大同明仁好似，老衲懷疑習大大係明仁私生子

老垃=狗

你爸爸老垃係狗關老衲撚事

老衲-=狗

老流認同

老衲- = 狗

(老衲-係出家人的自稱)

所以你們都是狗

樓主係狗係賤種係小學雞